想同曼城手足簽互不抽水條約✍🏻

我廠輸左唔好抽水ok?

不了

簽你老母

一言為定

最後咪又係抽到你老母個閪都乾塘

你都冇手點簽約？

關你死痢狗咩事==

關你死獌狗咩事==

同市光榮

一煙🚬為定

我地贏9緊

no la大丈夫牙齒當金使

爺爺手下留情唔好炒我地咁多

ni

我有2隻，你有4隻。點會簽唔到

我廠然係100%既波

我地曼市光榮一定抽到你地仆街

4隻手

ok, sidebet邊隊輸左一個月唔叫春，deal?

john

Cap左圖

ok

你系邊隊嫁？==

哥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>死老野

關你死熱狗咩事==

獌狗醉中意撩事鬥飛

cap左圖

鏝城呢隊辣殺邊有可能阿記主場攞到分

走數正契弟

賭咁大

join唔join?

唔係喎，同你同隊，冇得對賭，柒左🙈

對面要出多個

樓主259

好大怨氣😓

依家d細蚊囝好冇禮貌

唔好抽水🙈

樓豬259

和氣生財

樓主廢到

六弟

樓主垃圾

1過2勁撚到

收嗲啦

多謝樓豬球飛機